【警世】12月1日 三個遊行想點

早晨個個都話無衝突可以直落

第2第3個又撞時間

一日直落三個遊行？

可唔可以搞活動有協調，選擇都做到協調，搞遊行都做唔到協調

點樣做文宣，依家已經星期六，快d同我諗點佢啦好唔好